一人一個wrong timing嘅經歷

有一晚凌晨佢打電話比我，問覺得我哋夾唔夾，我都比佢嚇親，冇諗過大家咁快，之後又話佢太過佢自己個星座同我唔夾，佢同佢ex都係星座唔夾咁，之後叫我睇啲乜嘢濕鳩生日書，仲叫我讀比佢聽，但因為我發誓唔會再用電話表白，所以當時冇講其他嘢，只係答覺得大家夾，一凹一凸咁

然之後...... 佢之後果日就飛咗去台灣... 一個星期之後返嚟見個時都好地地，有好多身體接觸，但走咗之後就text我話：「唔好鍾意我 我想同你繼續做朋友」

如果當時佢唔係去旅行 可能我之後嗰日已經可以同到佢一齊
世事就係咁撚柒戇鳩 啱嘅timing真係好重要

好可惜...

去旅行都叫timing唔啱...

咁都唔叫？

一個星期既時間咋喎
唔係一年

如果一個星期就由鐘意變唔鐘意 其實冇一齊都係件好事？

係出盡力就買埋last minute即飛

完全同timing無關

其實我估佢都好猶豫... 但感情係可以慢慢培養

有啲時侯一分鐘都可以改變好多野

我甚至冇諗過佢會咁講

哈哈柒頭

點會...

尊重

唔係話平安夜出咗pool啦咩

要玩點會只係玩一個星期

分咗手啦

你噏乜春...

有 一個timing 錯到仆曬街
今年6月9日既要求
拖到9月4日先覆
可惜已經太遲

其實四月已經要求緊

好心你幾廿歲唔好咁多幻想啦.jpg

一個星期冇反應咪搵下個